NOW 公屋續約求PLAN

今年9月到期，用開1000mb交緊206一個月
想睇下有無sales幫手格下價/度下plan, 唔該哂！

lihkineedplan@gmail.com